同樣武漢出身既梁天琦同鄧晞真係好強烈對比

梁本土成長大學生熱愛香港坐監受苦
無社會地位無錢為香港人服務

鄧海外精英愛國愛黨自私自利
哈佛清華受高等教育社會精英
係香港年薪上千萬高職位有社會地位
不過支性難改
玩弄香港人到處播毒不合作
仲要微信繼續扮慘呃人

天琦自細接受香港教育點同

咪就係

你喺上面讀書全部嘅書都係審查過甚至係共產黨自己寫嘅

能夠唔愛黨咩

推

梁天琦的父親是教授中國歷史、漢語及佛學的中學老師[7]，喜歡研究清朝晚年、中華民國大陸時期、國民革命軍北伐、中國抗日戰爭、國共內戰等近代歷史[1][2]。母親在移居香港後從事家庭主婦[1]，後來擔任補習教師[7]。父親經常和梁天琦講述香港歷史和世界歷史，母親則教導他讀書識字[8]。梁天琦曾表示父親反對中國共產黨，母親則對中國共產黨有所恐懼[2]。其父親曾向《大公報》提到，自己對於中國大陸的制度並不滿意，但沒有不喜歡中國[4]。

wiki

唔知天琦係入面睇到d 新聞點呢。。

係香港金融界都叫有d地位
估唔到為人咁陰險
共產黨教出咁既垃圾